大家頂住！援軍黎緊啦！！！

我相信有好多手停口停嘅香港人放工會趕過來！
頂埋佢啊！唔好散！